召喚公務員手足響應林奠

林奠三個月嘅只係做左5分一嘅野，我地緊係要響應佢嘅做野速度，我建議大家做每樣野只係做5分1由今日開始直至12月4號

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

不嬲都hea做緊

8/10

9/10

10/10

係做5分1